點解cctai進攻功能組別去改變體制得 eminleo做政協去改變黨制就唔得?

雙重標準

勁sir on duty? 咁耐都唔入黎

弱智黑警

我要聽晚前推爆呢個post 否則香港已死

係 比你撚爆左
頭寒啦 唔好再撚ok?

啱啱喺街屌柒班警犬,仲夠膽兇返我轉頭

點睇你俾樓主撚到一楝都冇